法國唔夠frd玩應該點好？

所以我決定課金買jordan做裝備撚

買起成個佐敦咁大？

是jordan唔係佐敦